［投票］「緊」定「梗」

一直都好想廣東話有規範字。
所以勝者為王敗者為寇
兩字決一死戰
緊
梗

返緊工 梗係攰